-Saltos al caminar (deberia ir recto). (Hecho)
-Wall jump roto (puedo hacerlo en mid-air). (Hecho)
-Coordinar animaciones con el movimiento (animaciones en aire, de salto, etc). (va mejor)
-Cuidado con la animacion de fondo, a veces cuando no hay referencias la animacion marea.
-El disparo detiene el movimiento del jugador (hacer que no se detecten las colisiones entre ellos). (Hecho)
-Tener cuidado con continuidad de tiles.
-Evitar que los enemigos disparen a traves de la pared (Hecho)